\begin{song}[remember-chords]{title={Tivoli},lyrics={Magnifico}}

	\begin{kitica}
		Do^{Am}lgo se že nisva videla. \\
		Zdra^Evo, živjo in kako si kaj. \\
		Hva^{A7}la Bogu, nisi se kaj dosti spremeni^Dla. \\
		Si^{Dm} morda razpoložena kdaj, \\
		pova^{Am}bim te na kavo ali čaj, \\
		lahko^F pa tudi kar tako^E, se bova že^F {} zmeni^Ela.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ve^m, da zdaj nekje drugje živiš, \\
		sli^{}šal sem, da ti odlično gre, \\
		a^mpak zdi se mi, da še nisi pozabi^la, \\
		da^ takrat ni bil samo slučaj, \\
		da^ pomisliš name kdaj pa kdaj, \\
		na i^stem mestu se^ {} lahko^ {} dobi^va. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Pridi noco^Aj v Tivoli, bova plesa^{Hm}la, {}\hem ^{E7} {} \\
		slow slow, quick qui^{Hm}ck, nežen doti^{E7}k \\
		in z obra^Azom cheek to che^{E7}ek. \\
		Gor čez Belvi^A v Tivoli, da bova sa^{Hm}ma, {} \hem ^{E7} \\
		le jaz in ti ^{Hm}kakor neko^Eč, \\
		naj naju vza^{E7}me črna noč^{Am}. \hem \nscs ^E ^F ^E ^E ^E ^E ^E ^E ^E
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		U^pam, da se kmalu vidiva, \\
		pa^zi nase in lepo se imej, \\
		na^j ti dam samo še en poljub za adi^jo. {} \\
		Pokli^{}či kaj, ko boš imela čas \\
		in če^ bi rada slišala moj glas, \\
		na i^stem mestu spe^t, amo^re mi^o. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Pridi noco^j v Tivoli, bova plesa^la, {}\hem ^ {} \\
		slow slow, quick qui^ck, nežen doti^k {} \\
		in z obra^zom cheek to che^ek. {} \\
		Gor čez Belvi^ v Tivoli, da bova sa^ma, {} \hem ^ {} \\
		le jaz in ti ^kakor neko^{}č, \\
		naj naju vza^{}me črna noč^. {}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_{Am} _E _{Am} _D _{Dm} _{Am}
	\end{solo*}

	\begin{refren}[class=vmes]
		\dots na i^Fstem mestu se^A {} lahko^F {} dobi^Eva.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		La la la la^j, la la la laj, la la la la^j laj \hem ^ {} \\
		la la la la^j, la la la la^j {} \\
		la la la^j laj la la^j {} \\
		Gor čez Belvi^ v Tivoli, da bova sa^ma, {} \hem ^ {} \\
		le jaz in ti ^kakor neko^{}č, \\
		naj naju vza^{}me črna noč^. {}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_E _F _E _{Am} _E _F _F _E _{Am} _E _F _E _{Am}
	\end{outro*}

\end{song}
